唔好再屈灰衫衝，入黎冷靜下

根本唔應該再去老作個灰衫係鬼扮衝
而係應該將重點放係事實度
警察係會派人扮示威者
呢樣野係要大肆宣傳
1）便裝混入人群，唔戴委位證，係警係平民冇人知
2）呢個時間點返工？搵鬼信
再老屈佢衝，只會令大家對自己失望，我地唔係用假新聞黎做武器嘅人

唉我都唔知可以再講咩

和理非又唔好嫌吹大黑警衝作假新聞嘅人低莊，對手低莊過我地一萬倍，咁做法都可以理解嘅
作假消息嘅又要有返d原則，錯左咪認囉大家自己人，死撐話結果先係最緊要同班狗官有咩分別

唔好因爲呢件事流失戰友

共勉之

做返自己啦

警察係會派人扮示威者
同埋衝

你不在場就唔好講咁多野

又係新AC 一係3毛 一係弱智

新帳
明晒

我琴晚已經咁講，俾人屈我係鬼係警犬
雖然過咗最佳時機，但睇吓有咩可以做啦

例如反駁CCTVB話示威者阻警察返工係fake news，因為冇show委任證，唔符合換更時間而又由示威區出發

明明大條道理攻擊唔做，係都要死纏係假嘅野上面，仲有幫我地share左假消息嘅人如果知道自己俾人fake會點諗，我地要爭取呢d人繼續支持我地，就算俾連登仔話三毛，最後都要靠和理非幫手維持形象明唔明

敵友都唔識分正笨柒

可以同啲中間派講佢蠢 連扮都扮得唔似 俾人發現先速逃

警察扮示威者 居心叵測

返夜得一個人返？

有班友仔係咁
民意唔駛理、TVB前線記者要當黑警咁對付
有唔同意咁你一定係鬼係五毛

好快淺黃/中立/淺藍嗰班都會反對你

當你喺現場
你真係可以第一時間判斷到條友是敵是友？

仲要條友冇啦啦跑左上去，然後一大班記者跟上，條友繼而拎住架餐
你喺現場，你會點諗

好可惜，連登仔喺度追尋真相，要還灰衫一個清白

CCTVB屈示威者阻人返工屈左一日
足足一日無文宣反駁，輿論輸晒啦

一句五毛就人地講咩都唔聽
呢d唔係分化係咩

係，捉到正有警察扮示威者衝係好好嘅彈藥，但如果之後有片證實到實際情況唔係咁，就應該即刻捨棄呢粒彈因爲佢可以變成炸彈炸返我地自己
其實今次事小，但都睇得出我地真係唔夠團結，分化我地真係好撚容易

同意樓主, 尋日我都有提出類似觀點, 要FACT CHECK, 有D 傻西一聽到fact check 就反感, 又話人黑警/三毛, 笑死人, 好在連登文宣組係理智既多
要屈都唔係屈沖咁撚ON9 啦, RTHK/APPLE/CABLETV有晒片段, 但同意絕對可以放大隻狗自己一條友冇帶委任證穿插係示威者當中, 呢D唔係單一事件

見住佢衝喎大哥

有啲人未必係真連登仔嚟㗎
阿sir上吓網姐

你條仆街冚家剷就真係五毛嚟

你個名臭曬啦走啦仆街

利申先 我有睇tvb 嘅新聞
人地影到嘅係灰衫俾義士圍住屌
然後逃走返入狗屋
睇條片點都聯想唔到係佢引人衝入警署
如果你冇其他影片counter 只會令原本班中立嘅覺得你老屈

與其話人煽動暴亂 不如集中屌有消息話有警察扮示威者企圖引起衝突 要求成立獨立調查委員會以証清白

再利申 岩岩開post講類似嘅野俾人block同咒死全家

無計啦搭同一條船
只可以講共勉之

鍾意屈我係五毛係鬼即管屈，淨講唔起底正笨柒

拍於11:35pm 後門空無一人 有後門唔入入正門？